% das Papierformat zuerst
%\documentclass[a4paper, 11pt]{article}

% deutsche Silbentrennung
%\usepackage[ngerman]{babel}

% wegen deutschen Umlauten
%\usepackage[ansinew]{inputenc}

% hier beginnt das Dokument
%\begin{document}


\thispagestyle{empty}

%\begin{figure}[t]
% \includegraphics[width=0.6\textwidth]{abb/fh_koeln_logo}
%\end{figure}

\begin{figure}[t]
 \centering
 \includegraphics[width=0.6\textwidth]{abb/logo1}
~~~~~~~~~~
 \includegraphics[width=0.3\textwidth]{abb/logo2}
\end{figure}


\begin{verbatim}


\end{verbatim}

%\begin{center}
%\Large{Fachhochschule <Name>}\\
%\Large{- Campus <Name> -}\\
%\end{center}


%\begin{center}
%\Large{Fakultät für <Fachrichtung>}
%\end{center}
\begin{verbatim}




\end{verbatim}
\begin{center}
\doublespacing
\textbf{\LARGE{\titleDocument}}\\
\singlespacing
\begin{verbatim}

\end{verbatim}
\onehalfspacing
%\includegraphics[width=0.8\textwidth]{abb/field_hospital}
\textbf{\subjectDocument}
\end{center}
\begin{verbatim}

\end{verbatim}
\begin{center}

\end{center}
\begin{verbatim}

\end{verbatim}

\begin{flushleft}
\begin{tabular}{llll}
%\textbf{Thema:} & & <Thema der Arbeit> & \\
%& & \\
\textbf{Autoren:} & & Daniel Baumgarten & \\
& & Maximilian Möller &\\
& & Falk Müller &\\
& & Sonja Winkle & \\
& & & \\
\textbf{Version vom:} & & \today &\\
& & \\

\end{tabular}
\end{flushleft}